連登公投: 係咪反對財政預算案, 寧願唔要1萬都唔想見到黑警加錢

做個投票, 比政客有意見參考

正評: 反對財政預算案, 寧願唔要1萬都唔想見到黑警加錢
負評: 支持財政預算案

朱凱廸： 反對綑綁「回水一萬」與「警察加錢」

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

泛民咪撚怯，根本黃絲會理解點解投反對，會抱怨嗰班傻9從來都唔係自己人

其實泛民冇政治需要聽我哋意見，中間派選民先係左右泛民議席嘅票源，佢哋唔敢得罪，唯有犧牲激進意見。
泛民毋須用實際抗爭行動取得深黃選票選票。喺冇其他選擇下，深黃票源會自動流入泛民，唔成功嘅話可以用道德綁架方式，如「投白票係熱狗、最緊要建制輸」之類取得選票，相反中間派選票必須用實際行動取得，否則會流入建制派。
你係泛民理性上會點揀？其實佢哋肯盡幫抗爭者，純粹出於善心，已經超出自己政治需要。

大家要投票, 俾泛民睇到意見

又引戰

反對，一萬蚊唔係咩，點都好過比錢班殺人犯黨衛軍

更加多人願意比一萬蚊睇佢地死

唔止黑警
仲有幾多仆街野

朱凱廸： 反對綑綁「回水一萬」與「警察加錢」

唔派就多700億比黑警喔

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推推推

連登投票有價值既咩？
唔講以為冇5毛

我地拎一萬
佢地拎廿萬
一齊攬炒何樂而不為？

過咗咁多個月，區選都完埋，仲喺度講中間派

仲有救
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

正評

我唔想為左一萬做低等生物

連登有30萬會員 幾多正評先有代表性？

係，唔要嗰少少好閒

推

首先，回水一萬點解會同阻止黑警濫用公帑掛鉤？

推呀

係

「回水一萬」與「警察加錢」被綑綁在財政預算案

我一家四口全部可以攞，但我哋一致同意，唔要都唔會益黑警，手足條命永不能補償！

就係港共技倆

反對啦on9

1. 全民派1萬蚊，要先經財委會審議。
2. 財委會星期五復會。
3. 第一個議程就係警隊加人工（逼全體公務員攬炒）。
4. 除非政府願意調動議程，否則「全民派1萬蚊」會排在「警隊加人工」後。

如果政府堅持唔調動議程，我情願唔要「1萬蚊」。麻煩立法會議員儘一切辦法阻止「警隊加人工」。

#唔該你收返

佢地想奶盡所有立場嘅人

你要先問點解黑警加錢會同一萬捆綁

yes

咪就係我講嘅意思囉，就係港共技倆，本身捆綁已經係錯嘅野
港共就係知捆綁呢兩樣野，博人唔捨得唔要一萬特別係啲中老年人

仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

多餘啦90%市民wfc預算案
佢地最肉緊有冇1皮，離地冷氣軍師脫離群眾只會害死香港

咪係, 黑驚舔兩鑊添喎
黑驚食屎, 存在目的只係維護港共/中共面子,
快撚D中肺炎釘蓋啦

根本就係

根本係為反23條運動嘅鎮壓鋪路
即刻林鄭任內必定會過埋23條再落台

Why not both ?

癡線 咁都要問
同黑狗攬住死

喺
一年後先有一萬點解要俾班狗爽先

唔介意攬炒 可以清算黑警 要我倒貼一萬都制

你話拎1皮vs有普選都話要爭論丫，為左d阻止唔到既野去反市民拎1皮，冇啦啦與民為敵

冇咩感覺 批左都有排啦
黑警有錢就好有感覺

你講嗰班從來都唔係自己人，唔通佢地區選有投非建制？

你都ON9 我窮到仆街，無事點抗爭？支持財政預算案
有無裝甲車你地都係比狗打到仆街架啦

A

出年2月先派到wo，你唔好再假啲

「你地」

P牌仔無得正評, 反對黑警加薪

why not both

P 牌唔要一萬

五大！

廢老文宣：
點解派一萬蚊咁大件事唔係擺最頭？
明知泛民實拉布架啦 咁都唔識轉膊
屌你老母個政府真係連派錢都搞唔掂

根本就唔會有1皮vs黑警加錢依個agenda，軍政府係借錢都好都一定會加錢比黑警，因為佢地就係維持暴政嘅唯一武裝力量

agree, push

你地

「你地出去打 我留係冷氣房叫口號」

咪傻啦，依個世界仲有好多知識水平冇咁高嘅淺黃架嘛

好多淺黃/中間派都冇深入了解預算案嘅細節
只係知全民派一萬
要拉布/反對前要多啲宣傳預算案嘅伏位

pish

跟我講一次
我地一齊講一次
寧願唔要一皮都唔想黑警加人工/買裝！

仲有果班叫人捐1萬出嚟俾星火/手足果班呢

大把香港人諗緊買咩好啦果1萬

班傻9一係冇登記做選民，一係就投保皇㗎啦，咁多個月淺佢老母黃

P牌無得平評。無一萬唔緊要，最緊要黑警乜都無，thanks!

佢地有腦佢地識諗 如果結果好似你咁講就自己再諗辦法 但總要講比佢地知我地點諗架 你老味係咪女人黎 要人諗你想點

直線呃正皮

你是在呃正評嗎ching

P牌手動正評!!!!!

你班黑警唔洗止意有得加人工

我地收一萬 曱甴收九萬阿 反佢老母

我要黑警雙重損失。屌你老母個臭化閪

香港人聽住
預算案過左你果一萬都要2021年2月先到手
但警察果廿幾億今年4月就有

一萬係遠水，根本救唔到近火
但同時抬返個炸彈去屋企門口

正評 Popo食狗餅啦

攬炒心態
大家一齊無

楊岳橋：除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案

正評 - 反對Popo加錢

呃正皮
如果反對到我貼錢添呀

推！ 正評

百屌成才

push

當然

攬炒講假架咩

最好係派一萬又cut到曱甴錢

你哋

倒貼一萬重組警隊

絕對係

一定反對俾錢班黑警

皮已正

屌你呃正皮!
利串皮已正

支持分拆

我唔想俾個仆街港共政府得逞

唔需要聽市市民意見嘅咪即係港共同賣港派，你瞓醒未

雖然冇pt做
已經冇咩收入
我都支持唔要，但警察食屎

仆街，如果綑綁埋一齊根本係夾鳩非建制

投贊成嘅就話你地贊成狗隊加薪認同狗隊，反對嘅就話與民為敵為立法會大選拉票

到時立法會審議預算案班保皇狗特登唔過半數等反對通過

宜家大部份人都對政府反感形勢比較好，但到時派唔到錢班港豬見財化水立法會選舉一定輸

反對
寧願唔要
反正又唔係等你果一皮嘢開飯

香港人對咁次派錢嘅反應

反對撥款俾黑警

警察死全家！

仲加佢哋薪？無撚嘢呀？

我比返果一萬你清算班黑警

反對財政預算案, 寧願唔要1萬都唔想見到黑警加錢

我係
但都唔撚支持

是的

個一萬我本身就冇，拎唔到都唔覺得蝕，但黑狗冇得加人工，冇一萬，睇下邊個覺得蝕D？呢一萬拎黎清算黑警我覺得非常值

有冇得要1萬兼反對黑警加薪？
利申 等緊1萬蚊開飯

係！

得個一萬蚊就想收買我? 傻撚左呀?

我冇窮到貪一萬，倒貼一萬解散警隊都仲得

係，我要黑驚死全家

公墓園同黑警攬炒緊加人工
唔差在果1萬蚊

其實諗太多 你唔要 個10000全部比埋狗

Push

我都唔想要呢一萬蚊，
宜家好似用一萬蚊買左我的良心一樣，
需然最近巳經開工不足，但香港警暴問題極度嚴重，
上年六月到宜家有起過六千條浮屍都話係冇可疑而不了了之，
宜家仲話要增加警隊人數裝備同開資，
每年用幾百億去打去殺香港人，真係接受唔到。
之前民主黨希望政府唔好綑綁派錢同警隊撥款，
但前幾日建制派民建聯班人竟然否決左，
係都要政府綑綁派錢同警隊撥款，
咁民主黨因為怕市民攞唔到一萬蚊睇怕都唔可以否決呢份預算案，
咁警隊又可以有幾百億去打香港人
咁我又點會因為有一萬蚊收而感到開心呢......
我希望泛民可以否決預算案

張超雄認為預算案新移民是「輸家」

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

我唔要一萬

呢D思維係時候要改變，香港巳沒有中間派，C拉都好激主的今日

推哩個

六千條浮屍，試問誰人可以忙記

差佬又贏，幫手加佢25% buget

如過泛民通過左，你係咪會投比保皇？
我就唔會
所以我覺得如果通過會拎倒更多票既話
咪由佢通過
橫掂黑警大權在握，佢要搶錢會搶唔倒？？？？
如果得通過唔通過2個選擇
我會由佢過
再大力r票食左個議會先

P牌比唔到正評

咪又係照加

唔要1萬
要3萬黑警冚家剷

係
去馬
政府要過實過
但態不可不表

高質

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

要求分多一萬 分埋黑警份錢

痴鳩線, 要呢一萬, 同時要接受佢地3倍催淚彈+多6架裝甲車去殺市民,
陰質錢!

寧願唔要1萬，要五大訴求，缺一不可！

option 1: 贊成票
所謂見錢開眼中間派唔會因為你投贊成而下次投票投你，因為人哋保皇黨都有投贊成

狗隊加資源

option 2: 反對票
中間派>冇錢收>唔投泛民

狗隊唔加資源(而佢日後點借啲椅加冇人預計到，先著眼目前情況)

我個人支持投反對票，因為我唔相信仲有中間派，而重點係如果泛民投贊成即幫狗加資源，即係增加咗勇武戰線阻力，同割席冇咩分別。

冇話唔可以多線進行，但不嬲都係講緊互相冇直接影響既情況下，而且選舉戰線不嬲都係支線嚟，冇理由主線比支線影響

加大文宣：將一萬蚊比喻成武漢病毒

只要削減黑警開支
其他都不重要

不要1萬

唔要1萬都要黑警死

我兩樣都要，同埋泛民夠票咩？

呢招夠毒
唔係睇少連登,
但我諗出面大多數人都支持派一萬,
如果民主派投反對,建制到選舉就有機反CUP,
而家支持同反對都會奶野

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

咁囉

其實唔係唔夠票咩，即係點都阻唔到

嗰一皮我寧願唔要

無留意議會好耐，泛民夠票阻佢過咩？

兩樣都要

兩個完全獨立問題啵

其實次次都係啲招，無新意，講到尾香港人質素問題遮，比人用同一招玩十幾廿年

攬炒啦 仆街黑警

推出連登

支持攬炒

財政預算要幾多人通過？

唔要1萬都要唔撚俾錢班仆街

唔係唔要一萬, 係要埋黑警個51億派比市民

唔要代繳DSE，要去外國留學

當然係講緊能夠阻止通過既情況下討論，如果唔係討論落去都冇意思，通過到既議案，市民係唔會理邊個投咗反對

咁其實而家泛民全投反對嘅話阻唔阻到

P牌手動正評

樓主呃正評，但我願意比你呃一次

寧願唔要錢都要班黑警仆街

一萬又唔係真係多 點解要比黑警加資源 賊又唔捉
淨係捉細路
大家一齊冇攞

我自己貼多一皮得唔得？

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時